Moje nejlépsí kamaradka .
Jmenuje se Eva .
Ona je stará jako já , a jsme spolu už 11 let .
Seznámili jsme se v zakladní školce .
Ona vypadá pro mě moc originalně .
Má tmavé dlouché vlasý , zelené očí a velkXXX ústa .
Je vysoká jako ja , a je štihlá .
Její charakter byl za 11 let opravdu ruzný .
Když jsem ji poznalá , tak býla milá a dobrá holčička .
Ted už mladá divka , která má svoje planý na svůj život .
Je chytrá , pozorná , opatrná , pracovitá , milá , dobrodružná a é situací .
Ale muzé být taký trochu sobecká , protože je jedinaček .
Ted studujXXX na vysokou škole v Kázachstanů .
Umí dobře nemecký , ruský , anglický a kazachšský .
Studuje mezinarodní vztahý , a to ji moc líbí , protože chce být a pracovat jako diplamatka .
Můj vztah k ní je moc dobrý a hezký .
Mám jí moc ráda .
Když mě je spatně a potřebuju nějakou řadu , tak vždycký ptám jí , a dáva dobrý řady .
